蒙面法係仆街 緊急法先係大佬

攬炒已經開始

推

支那佬話齋

死豬唔怕燙

對家已經 all in

香港人唔係俾人大到呀

Push